林一鳴 十大經濟預言

一.「美國評級下降，美元貶值。」

二.「中國外匯儲備將逐步減少美元及美債，部分更以黃金取代。」

三.「部分國家重新執行金本位制度。」

四.「金價大幅攀升，在數年時間之內，將升逾每盎司2,000美元。」

五.「商品牛市未完，商品牛市將持續10年以上，導致通脹失控。」

六.「投資銀行捲土重來，而且賭得更加利害。」

七.「美國國債價格下降。」

八.「人民幣自由浮動，成為國際貨幣。」

九.「港元與美元脫勾，然後與人民幣掛勾。」

十.「中國取代美國的全球經濟領導地位。」

佢好勁

無timeline,我夠識預言世界會滅亡啦

無source 你話Steve Job講都得喇

仆街同我諗法差唔多

大屍

真係全部反轉

大師

垃圾

中哂

重新執行金本位都講得出口

中國外匯儲備將逐步

中左

Source 呢屌你？